[正義必須彰顯] 連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

你唔撚 Bam肥絲大隻條撚樣你 Bam鳩我
我好蝦啲呀？我𨳒你老母
咩撚野叫洗版行為
肥絲大隻就唔洗版我就洗版
你中國政府呀
連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪
你同我講清楚咩撚野叫洗版行為

你再唔正視我既問題
我就同班兄弟返舊登
連登狗也不𨳒

G持樓主，肥絲大隻正仆街要BAM，解封NNYY
連尼住是我們心中的紅太陽

重開

連仔再唔做野就動手搞返家運動

你都好撚柒鳩煩的，可以盡量減少發言嗎？

SORRY
我 ALEVEL STRAIGHT A
中化

𨳒你老母臭閪

又唔見你係舊登屌人用仲字

捉字捉撚到反哂智

聽聞肥絲大隻讀HKCC
我就中文大學畢業

連帝你都敢屌

重開 ？ 仲開 ？
呢個係post 2 唔會係重開
所以我合理懷疑你將仲開打左做重開
仲捉人錯字

樓主屌足兩個post
中氣仍存

我支持樓主屌到連尼住講對唔住

帶隊返高登 你邊位

支持樓主

POST 2

1,000 正評派 $500*2
3000 正評派 $1,000*3
8000 正評派 $2000*4
10,000正評派 $10,000*1

不見血 不收劍

一萬

唔係撐肥絲 但樓主扮曬大佬嘅語氣真係好惡頂

8473 我都賺左10幾萬

留 TG

樓主真財爺

派比我pls

連登仔就好似廢老咁
民建聯派蛇齋餅粽就投票

Yes
我係廢佬

財爺樓主

撐肥絲派表示已正皮

怒髮衝冠，憑闌處，瀟瀟雨歇。

抬望眼，仰天長嘯，壯懷激烈。

三十功名塵與土，八千里路雲和月。

莫等閒，白了少年頭，空悲切。

靖康恥，猶未雪；

臣子恨，何時滅。

駕長車踏破賀蘭山缺。

壯志饑餐胡虜肉，笑談渴飲匈奴血。

待從頭，收拾舊山河，朝天闕。

已正評 快d派錢
雖然樓主洗版但唔bam肥絲正仆街

乞錢
會全力效忠樓主

屌你老婆連狗

派！

咁易派比你咩

派左派埋右

連狗

天佑我城
天佑我城
天佑我城

連狗我屌你老母

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒砍連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

樓主 你玩咁大

推

錢我都有，不過肥絲明顯係假膠來....
何必咁認真呢你又

派錢啦

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

lm

好撚癲

[正義必須彰顯] 連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

好詩 ！

乞錢 全力幫樓主推po
唔夠零用錢洗

早幾次都唔夠快

推啊推 樓主理下我

呢輪冇乜錢使啊 樓主

樓豬有愛

我g 持ban9肥絲條撚樣嫁

認住我I 大陳浩南啊

正皮係比ban肥絲

全力擁護樓豬

肥絲大隻巴打有冇諗住捉yylam錯別字？

究竟肥絲大隻喺現實係啲咩人？

呢兩個po 都係我開嫁
g持g持

200 正評再派

認住我啊樓主 I大陳浩南啊

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

留TG
派您

我愛樓主

留Tg
派您

推佢老母連狗臭鳩

推 有冇錢分

有
留TG

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒劈連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

留左

仲有冇quota

推啊推 推啊推

係一個post連覆幾次就叫洗版
肥絲個個post係到左左右右就唔算洗版

雙重標準

幫樓主宣傳左

樓主我係上個post既$1000
啱啱做嘢覆唔到
Sorry

Btw我就洗夠10個
連狗bam我唔bam我呀又

樓主我係上個post既$1000
啱啱做嘢覆唔到
Sorry

Btw我就洗夠10個
連狗bam我唔bam我呀又
2

樓主我係上個post既$1000
啱啱做嘢覆唔到
Sorry

Btw我就洗夠10個
連狗bam我唔bam我呀又
3

樓主我係上個post既$1000
啱啱做嘢覆唔到
Sorry

Btw我就洗夠10個
連狗bam我唔bam我呀又
4

樓主我係上個post既$1000
啱啱做嘢覆唔到
Sorry

Btw我就洗夠10個
連狗bam我唔bam我呀又
5

樓主我係上個post既$1000
啱啱做嘢覆唔到
Sorry

Btw我就洗夠10個
連狗bam我唔bam我呀又
6

樓主我係上個post既$1000
啱啱做嘢覆唔到
Sorry

Btw我就洗夠10個
連狗bam我唔bam我呀又
7

樓主我係上個post既$1000
啱啱做嘢覆唔到
Sorry

Btw我就洗夠10個
連狗bam我唔bam我呀又
8

樓主我係上個post既$1000
啱啱做嘢覆唔到
Sorry

Btw我就洗夠10個
連狗bam我唔bam我呀又
9

斷

樓主我係上個post既$1000
啱啱做嘢覆唔到
Sorry

Btw我就洗夠10個
連狗bam我唔bam我呀又
10

樓上一路好走

已檢舉

自己po冇得bam啦掛

等bam

支持樓主！

算唔算洗版啊臭閪

樓主我係上個post既$1000
啱啱做嘢覆唔到
Sorry

Btw我就洗夠10個
連狗bam我唔bam我呀又

咁又算唔算

許業珩 is watching you

[url]

[/url]

post1

有人report 㗎

你冇轉account

樓主100正皮有得派？

只有一個acc
Bam未

Pish

樓豬仲未TG我

推 連狗食狗屎

點睇都我更似洗版
樓主個post起碼句句唔一樣
我句句一樣添喎

樓主舉報你既話你就要bam架啦
樓主大晒

無事既
肥絲20000人舉報都無事

你岩

連狗望狗入黎對質啦

我唔撚攞錢都幫你推

乞衣仔幫你屌爆連狗

樓主檢舉我未

屌爆4連狗唔bam肥絲

肥絲無敵

樓豬未搵我

推推推

支持樓主
呢啲人唔屌唔化嘅

樓主揾左我了

好快到我

肥絲我屌你老母

Bam

單機連登？

連尼住條女係咪肥絲大隻

佢老婆係咪肥屍

屌你老母死連狗望遠閪
柒撚左咪認撚左佢囉
係都要死雞撐飯蓋

[size=6][/sGAY ize=6]

推撚爆連9老母個閪

我而家係唔係洗版我𨳒你老母臭閪

香港同性婚姻未合法化喎

g持 認住我I大陳浩南啊

吾與連犬望閪之娘交合
汝應擔之錯
何以狡辯

掀起反肥鳩革命

我係I大陳浩南

推啊

咪撚影衰中文大學啦

樓主有冇俾人bam真係wfc
但肥絲大隻條爛臭化閪就一撚定要bam

博文約禮

屌你臭連狗

留TG

屌你死肥婆

好 我信你
我地係同胞！

洗撚到飯又無得食，覺又無得瞓，女又無得𨳒，仲要送錢俾乞衣洗，樓豬柒到世界第一

出嚟捉我正字

連狗ive仔

樓主有冇錢接濟下

又係我呀樓主

G持樓主 屌尻肥絲

唔乞樓主錢啦
玩下你d遊戲賺外快算

陰厹字都打唔撚到要copy &paste

樓主我等你

樓主開下game玩下

i大仔

[正義必須彰顯] 連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。[/quote]

連尼狗

我依家算唔算洗版啊臭閪

樓主俾錢我開飯

樓主幾時過先

今晚

D人唔玩game都有獎金咪好唔公平

玩game $1,000

好撚忙喎樓豬

想繼續幫樓主作詩

陰厹

等開game

連登之亂

縮返入你老母個臭閪到啦

檢舉啦

唔推唔是人

200正評

留定先

1. TG link
2. $100*2
3. 根據聖經世界上面第一個女人係邊一個

200
夏娃

夏娃

錯

聖母

$200
夏娃

莉莉斯

中1

200$
莉莉斯

中

完

莉莉絲

派埋plz

食飯先

好

陰厹，宜家先食飯牙

你企開d啦

樓主慢慢食

唔食埋飯脷？

有人得個搞，無得瞓，嬲嬲豬喎

食食你老母臭飯啦！背脊骨落呀

食左食埋右

好撚唔得閒呢柒頭

食埋肉上？

牙你老母臭閪 死返5p啦

食埋下

睇撚住食撚死你啦白痴仔

好撚好玩呢洗人版吖那屌你老母

食埋中

真係好好玩

你老母生撚著你真係陰厹啦

繼續回啦回啦回啦

無手打字那柒頭

唔該哂你幫手推post

死撚返去你老母個閪度啦柒頭

謝推post

大家咁話

柒頭要食飯，小撚心啃死喎

召喚鄭列瓊

又多條on9

用中文讀化學都夠膽死講出嚟

連登仔真係笑死人咩

有人迫你上連登

笑完左笑埋右

樓主我都想開飯

求樓主打救一下

死返去舊登啦

係呀
咁你移民未

依個po唔係你既

咁撚多乞衣
利申：正評

上面有人洗版又唔係開post 人?

入黎未呀連狗望狗

食飽啦？

未

仲未BAM我

垃圾admin

Bam 我未

Push

bam 7肥c la

肥屍一定要死！

垃圾連狗出黎回應未

樓主刺激下士氣

推到連狗出黎面對

話說樓主派左錢未

用自己分身食番你都唔知啦
不如叫佢捐錢貼收據

我在大陸
回香港派

期待遊戲
怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

推爆連9個閪

樓主要潛了

推到bam 肥絲 人人有責

樓主真漢子
琴晚捐左比我

想玩遊戲

連狗扮睇唔到就算？

G持

又岩WO

連衛兵去晒邊，主人比人屌老母喎
仲未出黎吠番轉頭既

連狗同肥絲係狗男女

293正皮了

298正皮

連狗呢

龜縮

咁又唔係洗版啦？
媽，好難捉摸呀！

有冇遊戲玩下

300正皮

我派完再玩
驚亂

一日肥絲不滅，一日雞犬不寧⋯⋯

Ban肥絲人皆有責！

派完即歌訟
真無錢開飯

樓主14分鐘果啲叫洗版
呢啲5分鐘內唔叫洗版
不得了

留言留得快就得
講煩又唔夠肥絲煩
洗版有人更勁都無事
咩標準
可唔可以講下

突然 $500

五千年中國
有沒有兒子的皇帝嗎？

習大大

…好似邪教

樓主真係好撚癲

同治皇帝

非話你錯
真心學術討論
其實滿清唔係應該計中國亡國史咩

我地傾計還傾計
屌你老母連狗快答

咁隋煬帝

漢昭帝

中史你都要讀清朝啦。。

光緒皇帝

點解每次我要忍受又左又右依啲垃圾reply

呢d狗屎垃圾post都貢多正皮

樓主去左邊

留名學野

pish

呢個po上唔到熱門

係咪post已死？

上個forum你就痴少陣啦

樓主返黎未

樓主係咪比人bam撚左

1小時前有喺隔離post出現

樓主找數呀

邊個post

NNYY分身嗰個

剛起身
比啲時間我

咁豐富

btw有答案未

人手置頂

我強勢回來了
真男人真漢子

找數
派彩中

尋晚返大陸玩得開唔開心

樓主好波

真漢子

樓主找數真漢子
連狗呢？
肯跪未

樓主真漢子
連狗跪低未

連狗出黎

樓主講得出做得到

連狗不願面對

樓主真漢子 唔似啲Admin斯斯縮縮

admin已經不敢面對

做野
飲到仆

好累

我𨳒你老母連尼住
我光明正大你黑暗醜惡

極度醜惡 黑箱作業
我而家問你乜撚野叫洗版行為
答我呀廢柴

龜縮有用咩
垃圾廢物

有冇兄弟接濟下

三手飯達人（破產）

樓豬真漢子

大家好

破產

一皮派咗未？

就黎400正皮

找數真漢子

Post2個正皮速度慢左好多

400正皮有冇

樓主真漢子
多謝樓主接濟

連登有無正氣
香港有無正氣

面對不公義我哋要大聲疾呼
𨳒你老母個臭閪個臭閪個臭閪

點解admin選擇性執法

而家我就招兵買馬 搞爆你連燈

搞爆你個場

連登有冇勇士想一齊起義

g持！ 漢子

當雞蛋成為高牆

樓主鳩up下都找數
連狗搞咁鳩耐
出黎跪下都唔肯

[連登革命] 我現在宣布 連登革命軍 正式成立

push

[連登革命] 我現在宣布 連登革命軍 正式成立

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

G持 pish 就到400

算吧啦，冇人想理你呢D垃圾，得400個正皮都好意思拎來講，你上到1000個正皮香港已經唔存在啦

連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

LIHKG @ Android

宇宙已經唔存在

護主犬衝出黎柒

400正皮

連狗你肯處理肥絲問題未

死撚返去垃圾狗登啦，小小事屌哂人老母難怪出面D人話連登小學雞，就係多得你呢D垃圾，好行唔送

正垃圾，自己洗版比人BAM撚左仲好意思怪admin，肉唔肉酸左D

洗版標準?

唔知

樓主有冇遊戲

有